有冇人細個食酒樓啲啫喱係為左把遮?

把遮好撚正

可以用黎裝住小芙蓉

我會食埋

乜唔係食把遮？

最大敗筆係啲椰絲

通常會食埋把遮

依家落雨都仲用緊

我都好憎d椰絲

把遮好靚但個啫喱好貴，每次同親戚飲茶先叫到

我係鍾意食椰汁糕

細個拎返去玩barbie用
仲有叫pizza係為左張凳仔

好鍾意插落條女個尿道到叫佢轉遮

有啲係插著支旗
不過而家都好難再見到